警方準備大規模暴力清場，各位在金鐘嘅朋友小心

水炮？

唔清楚，總之小心啲